{
    "About Me": "关于我",
    "The provided password does not match your current password.": "提供的密码与您当前的密码不匹配。",
    "Home": "主页",
    "Works": "项目",
    "ID": "ID",
    "Name": "名称",
    "Email": "电子邮件",
    "Comment": "评论",
    "Post": "帖子",
    "Action": "操作",
    "No Data": "没有数据",
    "Create": "创造",
    "Title": "标题",
    "Tags": "标签",
    "Status": "状态",
    "Content": "内容",
    "Submit": "提交",
    "Create New Post": "创建新帖子",
    "Total Comment": "总评论",
    "Tag": "标签",
    "Show": "展示",
    "Edit": "编辑",
    "Remove": "删除",
    "Update": "更新",
    "Create New Tag": "创建新标签",
    "Work": "项目",
    "Description": "描述",
    "Image": "图像",
    "Project URL": "项目网址",
    "Project Repo": "项目库",
    "Github Url": "GitHub 网址",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Current Password": "当前密码",
    "Password": "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Picture": "图片",
    "Create New Work": "创作新项目",
    "Active": "活跃",
    "YES": "是的",
    "NO": "不",
    "Reset Password": "重设密码",
    "E-Mail Address": "电子邮件地址",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Login Here": "这里登录",
    "Login": "登录",
    "Remember Me": "记得我",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码",
    "Unauthorized": "未经授权",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "抱歉，找不到您要找的页面。",
    "Go Home": "回到主页",
    "Forbidden": "无权限",
    "Not Found": "未找到",
    "Page Expired": "页面已过期",
    "Too Many Request": "请求过多",
    "Server error": "服务器错误",
    "Server Error": "服务器错误",
    "My Work": "我的项目",
    "Experience": "经验",
    "Blog": "博客",
    "Main Page": "主页",
    "Logout": "登出",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "By Ching Cheng Kang": "曾成康",
    "Built with": "创建于",
    "Dashboard": "主页",
    "Comments": "评论",
    "Just Random Sharing Blog for tech": "单纯是随机分享技术博客",
    "Comment Section": "评论区",
    "Name (required)": "姓名（必填）",
    "Email (required)": "电子邮件（必填）",
    "Drop your Comment here": "在这里留下您的评论",
    "Its empty down here...": "这里空荡荡的……",
    "Hi, I am": "您好，我是",
    "Ching Cheng Kang": "曾诚康",
    "Laravel Developer": "Laravel 开发者",
    "Fun fact: I convert Coffee to Code": "有趣的事实：我将转换咖啡转至代码",
    "SEE MY RESUME": "查看我的简历",
    "Click me to translate": "点我翻译",
    "What I believe in": "我所相信的",
    "My knowledge in this field are currently self-experience & academically, so they might look\n                            fundamental and simple in the meantime.": "我在这个领域的知识目前都是自我经验和学术上的，所以在此期间它们可能看起来很基本和简单。",
    "Get in touch": "保持联系",
    "These are some of my Work": "这些是我的一些项目",
    "Image for the work": "项目图片",
    "Build with": "构建于",
    "No Active Work now": "现在没有活跃的项目",
    "My Experiences": "我的经历",
    "Persuade Study in": "继续进修于",
    "Asia Pacific University": "亚太科技大学",
    "Major :": "主修：",
    "Diploma in Information Technology with a specialism in Software Engineering": "软件工程专业的信息技术文凭",
    "May": "五月",
    "Technical Assistant in APU": "APU技术助理",
    "As a Technical Assistant (a group of around 50 members), we managed to maintain the\n                                excellent condition of 400+ PC, 100+ Projectors, and countless student and staff laptops\n                                and solve some of the problems.": "作为技术助理（大约 50 名成员），我们设法保持了 400 多台电脑、100 多台投影仪和无数学生和教职员工笔记本电脑的良好状态，并解决了很多的技术问题。",
    "December": "十二月",
    "Present": "至今",
    "Technical Assistant": "技术助理",
    "Head of Accommodation Team in APU": "APU住宿团队负责人",
    "Led a team of technical assistants to provide support services to the university's\n                                accommodation unit.": "带领技术助理团队为大学住宿单位提供支持服务。",
    "Work together with ISP's technician regarding network issue": "与 ISP 的技术人员合作解决网络问题",
    "Ensure the network accessibility within the university campus": "确保大学校园内的网络可达性",
    "Maintain, manage, and monitor technical facilities and infrastructure within the\n                                campus": "维护、管理和监控校园内的技术设施和基础设施",
    "As an intern, I managed to fix the migration file and prepare the bootstrap seeder with\n                                the most optimal speed and solve multiple frontend problems by using Laravel for the\n                                in-house application": "作为实习生，我设法修复了迁移文件并以最佳速度准备数据库种子，并通过将 Laravel 用于内部应用程序来解决多个前端问题。",
    "SMART SD": "SMART SD",
    "Graduated from": "毕业于",
    "with CGPA of 3.47": "CGPA 为 3.47",
    "Only if i can round off to 4.0<": "要是可以四舍五入到 4.0就好了",
    "Continue to persuade study in": "继续进修于",
    "BSc (Hons) in Software Engineering": "荣誉软件工程理学士",
    "September": "九月",
    "Internship at": "实习于",
    "To be explore": "有待探索",
    "Web Developer": "网站开发者",
    "Fullstack Developer": "全栈开发者",
    "Angular Developer": "Angular 开发者",
    "Ionic Developer": "Ionic 开发者",
    "Firebase Developer": "Firebase 开发者",
    "Self-learner": "自学者",
    "Intern as Junior Web Developer in": "初级 Web 开发者",
    "I'm :age-year-old Malaysian that passionate about making software that simplify people's life.": "我是:age岁的马来西亚人，热衷于制作简化人们生活的软件。",
    "Profile": "个人作品集",
    "Chinese": "中文",
    "Deactivate": "停用",
    "English": "英文",
    "Select Language": "选择语言",
    "No x in most active GitHub users in Malaysia": "在马来西亚最活跃的 GitHub 用户中排名第 :rank 名",
    "Day passed since I getting my hair cut :": "自从上次剪了头发已过去：",
    "Days": ":day 天",
    "Day passed since 1st dose of AstraZeneca vaccine :": "接种第一剂阿斯利康疫苗以来已过去：",
    "Next dose of AstraZeneca vaccine is on:": "接种下一剂阿斯利康疫苗还有：",
    "Easter Egg": "小彩蛋",
    "Until Year 3 Start:": "到大三开始还有：",
    "Days until Internship end:": "实习结束还有：",
    "Navigation": "导航",
    "Weekend Excluded": "排除周末",
    "State": "州属",
    "Tested": "测试人数",
    "Tested data Updated at": "测试人数数据更新于",
    "My knowledge in this field are currently self-experience & academically, so they might look\n                                fundamental and simple in the meantime.": "我在这个领域的知识目前都是自我经验和学术上的，所以在此期间它们可能看起来很基本和简单。",
    "MOH Github": "马来西亚卫生部 Github",
    "Covid Dashboard": "新冠肺炎仪表板",
    "COVID Dashboard": "新冠病毒数据主页",
    "Covid-19 Malaysia Dashboard ": "马来西亚新冠肺炎仪表板",
    "Data Source : ": "数据源 ：",
    "I am not a data analyst, so displayed data might not be accurate or suitable.": "我不是数据分析师，因此显示的数据可能不准确或不合适。",
    "New Case, Deaths, Cumulative Case and Death data Updated at": "新病例、死亡人数、累计病例和死亡数据更新于",
    "Cluster data Updated at": "感染群数据更新于",
    "New Case": "新案例",
    "Deaths": "死亡人数",
    "Cumulative Case": "累计案例",
    "Cumulative Death": "累计死亡",
    "Active Cluster In Malaysia": "马来西亚的活跃感染群",
    "Cases per States": "每个州属的案例",
    "Updated at": "更新于",
    "% per population": "每个人口的百分比",
    "New Death": "新死亡人数",
    "Total": "总和",
    "Healthcare per States": "每个州属的医疗保健",
    "ICU (Covid)": "重症监护病房（新冠肺炎）",
    "Hospital (Covid)": "医院（新冠肺炎）",
    "PKRC (Covid)": "PKRC（新冠肺炎）",
    "PKRC : COVID-19 Quarantine and Treatment Centre": "PKRC : 新冠肺炎检疫和治疗中心",
    "About me": "关于我",
    "Me and this project are not affiliated with any Government body": "我和这个项目不隶属于任何政府机构",
    "* per population": "* 每个人口的百分比",
    "Johor": "柔佛",
    "Kedah": "吉打",
    "Kelantan": "吉兰丹",
    "Melaka": "马六甲",
    "Negeri Sembilan": "森美兰",
    "Pahang": "彭亨",
    "Pulau Pinang": "槟城",
    "Perak": "霹雳",
    "Perlis": "玻璃市",
    "Sabah": "沙巴",
    "Sarawak": "砂拉越",
    "Selangor": "雪兰莪",
    "Terengganu": "登嘉楼",
    "W.P. Kuala Lumpur": "吉隆坡",
    "W.P. Labuan": "纳闽",
    "W.P. Putrajaya": "布城",
    "A Dashboard to monitoring Covid 19 Cases, HealthCare Facilities and Vaccine Status": "监控马来西亚2019新冠肺炎病例、医疗保健设施和疫苗状态的数据",
    "CITF Github": "新冠疫苗接种特工队 Github",
    "Cumulative :": "累计 :",
    "New Dose 1 Jabbed": "第一剂接种",
    "New Dose 2 Jabbed": "第二剂接种",
    "Percentage of Vaccine Register": "疫苗登记的百分比",
    "Registered :": "已注册：",
    "Vaccination per States": "每个州的疫苗接种",
    "Dose 1 Cumulative": "第一剂累积",
    "Dose 2 Cumulative": "第二剂累积",
    "New Dose 1 ": "第一剂",
    "New Dose 2 ": "第二剂",
    "Registered": "已注册",
    "per population": "人均",
    "* note that this will not equal the number of people who were fully vaccinated on a given date when Malaysia begins using single-dose vaccines (e.g. CanSino)": "请注意，当马来西亚开始使用单剂量疫苗（例如康希诺）时，第二剂施打人数并不等于完全接种疫苗人数",
    "* Percentage is calculated by the population of the state.": "百分比是按该州的人口计算的。",
    "Non Malaysian such as foreign worker are not calculated in the population": "非马来西亚人如外劳不计入人口",
    "Vaccination data Updated at": "疫苗接种数据更新于",
    "Vaccination registration data Updated at": "疫苗接种登记数据更新于",
    "Any feedback\/recommendation\/correction is welcomed, contact me by email or twitter": "欢迎任何反馈\/建议\/更正，通过电子邮件或推特与我联系",
    "About and data updated time": "关于这个项目和数据更新时间",
    "Some state are having 100% above vaccination rate is because the vaccine count Non Malaysian as well.": "一些州的疫苗接种率高于 100% 是因为疫苗数量包括非马来西亚人。",
    "Cases and Death data Updated at": "病例和死亡数据更新于",
    "About this project": "关于这个项目",
    "Cases data Updated at": "病例数据更新于",
    "Death data Updated at": "死亡数据更新于",
    "Above 18": "18岁以上人口",
    "Beds using": "正在使用的病床",
    "Total Beds": "总床位",
    "Utilisation": "利用率",
    "Overall Utilisation": "综合利用率",
    "Fatality rate": "死亡率",
    "Active Cluster": "活跃感染集群",
    "Cluster Name": "感染群名称",
    "District": "县",
    "Active Case": "活跃案例",
    "Positive Rate": "阳性率",
    "Announced Date": "公布日期",
    "Last Active Date": "最新活跃日期",
    "Clusters": "感染群",
    "Import": "进口",
    "Religious": "宗教",
    "Workplace": "工作场所",
    "High Risk": "高风险",
    "Community": "社区感染",
    "Detention Centre": "看守所",
    "Education": "教育",
    "All": "所有",
    "A page that help to search or query the Covid-19 cluster in Malaysia": "有助于搜索或查询马来西亚 Covid-19 集群的页面",
    "Showing": "显示",
    "to": "到",
    "of": "的结果，从",
    "results": "个资料中",
    "Go to page :page": "转到第 :page 页",
    "Search any input": "搜索任何输入",
    "Search by any keyword": "依据任意关键字搜索",
    "Filter By Cluster Category": "依据感染群类别过滤",
    "Filter By State": "依据州属过滤",
    "Cluster Category": "感染群类别",
    "Not necessarily unique individuals": "不一定是独特的个体",
    "Active Cases In Malaysia": "马来西亚的活跃案例",
    "Brought in Death (BID) ": "到医院时已死亡（BID）",
    "New recovered Case": "新康复的案例",
    "Cumulative recovered": "累计康复案例",
    "Day passed since 2nd dose of AstraZeneca vaccine :": "自第 2 剂阿斯利康疫苗以来已过去了一天：",
    "Days until fully vaccinated : ": "距离完全接种疫苗的天数：",
    "Total Case": "总案例",
    "Filter By": "过滤于",
    "ALL_POPULATION": "总人口",
    "ABOVE_18": "18岁以上的人口",
    "ABOVE_12": "12岁以上的人口",
    "State View": "州属视图",
    "Covid-19 Dashboard": "新冠肺炎仪表板",
    "Health Care of :": "医疗保健:",
    "Inflow and Out Flow of Hospital and ICU": "医院和重症监护病房的人流",
    "Total Patient of ICU": "重症监护病房患者总数",
    "Covid : ": "冠状病毒患者：",
    "Non Covid : ": "非冠状病毒患者：",
    "PUI : ": "调查中的患者 :",
    "Usage of ICU": "重症监护病房的使用",
    "Total Patients : ": "患者总数：",
    "Total Beds : ": "总床位：",
    "Covid Usage of ICU": "新冠肺炎中重症监护病房率",
    "Covid Patient : ": "新冠患者：",
    "Total Covid Beds : ": "新冠病床总数：",
    "Total Patient of Hospital": "住院总人数",
    "Usage of Hospital": "使用医院",
    "Covid Usage of Hospital": "新冠肺炎医院使用率",
    "Inflow and Out Flow of PKRC": "PKRC的人流",
    "Total Patient of PKRC": "PKRC 患者总数",
    "Usage of PKRC": "PKRC的使用率",
    "Usage of Ventilator": "呼吸机的使用率",
    "Ventilators : ": "呼吸器：",
    "Portable Ventilators : ": "便携式呼吸机：",
    "ICU": "重症监护病房",
    "PKRC": "新冠肺炎检疫和治疗中心",
    "Case Distribution": "案例分布",
    "Recovered Case": "康复案例",
    "Death Case": "死亡案例",
    "Confirm Case": "确认案例",
    "Active Case vs Health Care": "活跃病例对比医疗保健",
    "Home Quarantine": "居家隔离",
    "Hospitalized": "住院",
    "Ventilated": "呼吸器",
    "Cases per Day": "每天病例数",
    "Statistical Graph of :": "统计图：",
    "TWO_WEEK": "2周",
    "ONE_MONTH": "1个月",
    "THREE_MONTH": "3个月",
    "SIX_MONTH": "6个月",
    "ONE_YEAR": "1年",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Died of disease (DOD) ": "死于疾病 (DOD)",
    "As a intern, I was responsible for the development of the in house Custom Content Management(CMS) System and various Hotel Website of the company with the use of .NET and .NET Core technology.": "作为实习生，我负责使用.NET和.NET Core技术开发公司内部定制内容管理（CMS）系统和各种酒店网站。",
    "Schedule": "日程",
    "Select your Intake Code": "选择您的摄入代码",
    "Select your Grouping": "选择您的分组",
    "Save Configuration": "保存配置",
    "Hi, Looks like you are first time to use the system, please submit your detail": "您好，这是您第一次使用该系统，请提交您的详细信息",
    "Select your Grouping First": "首先选择您的分组",
    "Hello :name, you are already setup your schedule and the schedule will be sync to your calendar whenever its updated": "您好 :name，您已经设置了您的日程设定，日程将在更新时同步到您的日历",
    "Sync it NOW!": "立即同步！",
    "Intake Code": "录取码",
    "Grouping": "分组",
    "Linked to Microsoft ?": "是否一连续微软账号？",
    "Click here to link your account": "单击此处链接您的帐户",
    "First time? Register here": "第一次？在这里注册",
    "Register": "登记",
    "Already have an account? Login here": "已经有一个帐户？这里登录",
    "Setting": "设定",
    "Total Users": "用户总数",
    "Total Posts": "帖子总数",
    "Total Works": "项目总数",
    "Total Comments": "评论总数",
    "Total Tags": "标签总数",
    "Your Name": "你的名字",
    "Comment deleted successfully": "评论删除成功",
    "Post created successfully": "帖子创建成功",
    "Whoops! Something went wrong. Please try again later.": "哎呀！出问题了。请稍后再试。",
    "Post updated successfully": "帖子更新成功",
    "Post deleted successfully. Whoops! Undo deletion": "帖子删除成功。<a href=\":link\" class=\"underline\">哎呀！撤消删除<\/a>",
    "Post restored successfully": "帖子恢复成功",
    "Role created successfully": "用户组创建成功",
    "Role updated successfully": "用户组更新成功",
    "Admin role can not be deleted": "管理员用户组无法被删除",
    "Role has users assigned to it. Please remove users from this role and try again": "用户组具有分配给它的用户。请从此用户组中删除用户，然后重试",
    "Role deleted successfully": "用户组删除成功",
    "Schedule config has been setup": "日程配置已设置",
    "Schedule config has been updated": "日程配置已更新",
    "Please link your microsoft account first": "请先关联你的微软账户",
    "Schedule has been queued for sync, it will take a few minutes": "日程已排队等待同步，需要几分钟时间",
    "Tag created successfully": "标签创建成功",
    "Tag updated successfully": "标签更新成功",
    "The Tag is been used, cant be deleted": "该标签已被使用，无法删除",
    "Tag deleted successfully": "标签删除成功",
    "User created successfully.": "用户创建成功。",
    "User updated successfully": "用户更新成功",
    "User deleted successfully": "用户删除成功",
    "Password changed successfully": "密码更换成功",
    "Reset Email sent successfully": "重置邮件发送成功",
    "Edit Permission": "编辑权限",
    "Permission": "权限",
    "Role": "用户组",
    "No role": "无用户组",
    "Permissions": "权限",
    "Create New Role": "创建新用户组",
    "No Permission": "无权限",
    "Join at": "加入",
    "User": "用户",
    "Select Role": "选择用户组",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Send forget password link": "发送忘记密码链接",
    "User Mngt": "用户管理",
    "Users": "用户",
    "Roles": "用户组",
    "Your Schedule": "你的日程表",
    "Work added successfully": "工作添加成功",
    "Work updated successfully": "工作更新成功"
}